特朗普：我是被選中對付中國的人

【Now新聞台】美國總統特朗普稱，他是被選中對付中國的人，又認為中美可能達成貿易協議。內地《環球時報》總編輯胡錫進則指中國正就中美達不成貿易協議的情景作出安排。

美國總統特朗普表示，若果他沒有對中國發動貿易戰，他的生活會更輕鬆。不過，他稱他是被選中對付中國的人，指美國正在打一場勝仗，又說美國可能會與中國達成貿易協議。

內地《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站發文，中國正就中美兩國達不成貿易協議的情景作出安排。他說華盛頓威脅要將貿易談判與香港局勢聯擊起來，他在多個場合聽到的是蔑視這一個想法，他又指美國不簽署協議的威懾力接近零。

在北京，外交部發言人重申中方立場，指中美合則兩利，鬥則俱傷，強調雙方存在經貿分歧並不可怕，關鍵是要通過對話協商解決問題，希望美方能與中方相向而行。

特朗普上日表示，即使貿易戰對美國經濟構成短期損害，都必須在貿易問題上與中國對抗，無黨派的美國國會預算辦公室表示，特朗普的關稅令美國國內物價上升，將降消費者的購買力，增加企業投資成本，指貿易爭端將令美國明年經濟增長率減少0.3個百分點，辦公室預計明年至2023年期間，美國經濟平均增長速度為百分之1.8。

遇怪魔我即刻變大個

sir, this way

美國要出戰爭債券打支那 我必買

我瞓身買

The chosen one

出到Manifest Destiny拿？

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

He is the one

佢個格又的確岩哂對付啲流氓國家

天選之人

This way, Sir

Make America and HongKong Great Again

sir this way

被選中嘅大佬

其實佢對家民主黨都利用緊香港做吸票賣點

不過，我當然信侵侵

被選中既大佬加埋我地呢班被選中既細路

侵侵同我哋一齊被選中

被選中嘅老人

this way sir

the chosen one

Sir this way

岩牙

🇺🇸

民選總統, 佢又冇講錯嘅

yes sir, you are.

遇怪魔我即刻變大個。。

好熱血

This Way ,Sir!

Trump this way

送錢俾美國都得

This is a promise, this is a unshakable destiny

林鄭都係話自己係 被選中的人

大家睇埋內文先啦

Neo

支持 President Trump

指美國正在打一場勝仗，又說美國可能會與中國達成貿易協議。

【逆權運動】特朗普反口！否認以香港問題作貿戰籌碼

外媒報道，早前敢言撐香港示威活動的美國總統特朗再改口風，否認以香港問題作為中美貿易談判的籌碼。

Source:蘋果

有沒人知點解

他說華盛頓威脅要將貿易談判與香港局勢聯擊起來，他在多個場合聽到的是蔑視這一個想法，他又指美國不簽署協議的威懾力接近零。

大陸睇唔起依個想法喎

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

All in

The Chosen One

撚狗姐, 佢最鐘意吹黎吹去

Trump: 生於亂世，有種責任

好有霸氣 快d搞爆支那

好中二病

屌你老味當奴侵我練左Sir this way呢句十幾年幾時先比我用到

Do you know 語言藝術？

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

睇片佢講呢句果陣仲要對住個天講

This way sir

來全情Go Go Go Go Go
只要出手 氣勢勁到飛起

滅國please
民主中國講左三十年 最後都係靠美國
李卓人醒下啦唔該

唔好得個講字

軍師

係共濟會選中你

被選中既細路

被選中嘅細路

天滅中共

加入國際線連結

人類對 大紅龍的一戰

823人鏈

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

唔需要花太多時間諗佢講乜

睇美國做乜就得

President Xi and I are good friends
i do believe we can make good deal
i really do

Donald Skywalker

中國弱勢就會話協商解決
到中國強勢就唔會再比面你

一激起我便有火

All in買

遠睇幾好笑

香港都係
一齊啦侵侵

依D說話講足一百次都有, 講足成年都仲未傾得成

昭昭天命

the kid from us

被選中的侵

Sir this way, please.

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

講真撚狗黎講 佢都真係第一人

陳雲上身

撚狗呢家野

被選中既川普

He is the chosen one

侵侵

佢沒講錯，人民選佢就係為左玩流氓玩無賴，
對抗中共真係唔可以講條約，中英聯合係歷史文件，
條約你都單方面話失效，咁我撚狗咁撚你，洗咩比面你

香港我攞梗, 耶穌都留唔住佢, 我話嘅

香港嘅學生都係被時代選中嘅細路，遇林奠呢個怪魔即刻變大個

中二病

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

屌

Sir this way please

好中二，不過支持

用左膠大愛，對人性仲有信心嘅思想係好難戰勝一個70年前開始泯滅人性嘅政權

班美國左膠可唔可以醒下

Someone must take on China , I will do it

Manifest Destiny

Chosen one

因為唔係籌碼咁簡單

之後侵侵就會取代 做第二個Winnie the Pooh

我訓完身再跑山買

Sir plz come

美軍來我帶路

被選中的總統
The chosen one

一世好人

歷史會讚美你嫁

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

This way,sir

啱啱醒完又癲返

You!

侵滅中共you are the chosen one

除左霸氣唔知講乜好

係真係對付先好
痴線佬講嘅嘢日日唔同

快啲做野

求下你

The chosen one🤔

痴線佬對流氓

一直對付緊啦 咪玩
貿易戰你估玩嫁

冇講錯

送埋條命去參軍都得

美人來自西方

Sir! This way
Pls come to me
I will let you go to there

God bless American

天命所歸

侵侵: 我係被選中嘅細路

Metoo

唔通話係咩

以閣下既智商...我建議你少出聲多閱讀

Sir, this way.
仲有一堆被選中嘅細路等緊你

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

CLS!!!!!

不過又講得幾好

美軍整香港分部我都想參軍

點及你高智商啊？讀政政洗話你聽？
建議你可以學吓藍色嘅團結

我意思係真係打得低先算

shut up and take my money.jpg

*絲

佢完勝力架

但你之前放軟晒手腳喎

Sir, this way

只係驚佢連任唔到

CHOSEN ONE

最後的晚餐

我無錢返大陸賣左個腎
用大陸錢黎打9佢地自己

國師

侵侵天命所歸。香港人到時應將某座山刻畫侵侵頭像。紀念佢攪掂中共既事蹟，拯救世界。香港人絕唔似支那蟲忘恩負義。

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人一齊頂硬上！

其實條友真係傻架

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

This way, sir

In Trump I trust

消滅中囯
符合美國以至世界各國利益

我支持美國帶頭強力制裁中囯！

若被傷害夠

推
推
推
推
推
推
推
推
推

佢已經好撚大個

the chosen one to take on china

突然變到咁直

This way Sir

我地都係被選中嘅細路

i love trump trump

Sir!!!! This way!!!

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

shut up and take my money

支爆支爆支爆

Chosen One !!!

Trump好型
可以畀記者問三四十分鐘
都係佔上風
CNN NBC fake news

GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH
香港已經無退路

方向正確但揀錯人

I'm inevitable

選中 好強既氣 戰鬥力破千

自願參軍, Sir

係你啦侵侵

跟大佬 跟特朗普

被選中ge大佬

俾選中嘅肥仔

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

無息我都買

Funny Valentine

支持侵侵繼續屌打習大大

天將降大任於斯人也

God bless America

被選中嘅亡國妖婦

古時就褒姒妲己，傾城美女
今時今日中共折墮到

係就快手
我已經想像到個世界會有幾美好

Together we TRUMP

牙浸
The chosen one

屌你老咪蝕錢都狗衝去買呀

當時WW2完結, 美國好多愛國者燒左張債券, 索性捐錢比國家

呢樣真 唔通學奧巴馬 呢d左膠性格咩

He is the chose one?

Sir this way

Respect

能力越高
責任越大

ko no TRUMP da!

侵侵就算係敵基督都唔割

trump：光復地球, 時代革命

Real Great President!

harry potter

一激起我就有火

被選中令中共被毀滅

加油

被選中的總統？

我都想講
不過啱侵侵性格

係呀屌，認可呀
快撚啲啦好嗎？

被選中的"孩子"

Welcome to HongKong

被選中滅中共

以後每個月月供都買

被選中嘅侵侵

正, 打殘班冚家鏟

被選中的男孩

佢耍尻金仔果陣都係一啖沙糖一啖屎架啦

習 = 佛地魔

法國侵侵都有食藥mode
同未食藥mode

要連仼，打支那

做對了
死吧支那

被時代選中的侵侵